借8萬免還息？你on9 架

on9, d息係政府俾架，你估銀行真係賺太多想同人share ar?

政府俾咪就係交稅個到扣番囉
d稅就係係納稅人個度黎

咁最後就係有工番既人幫d無工番既人還息囉

game theory 101
你唔借就你輸
咁你借唔借

是旦啦
唔比人借走
都會入國安袋

無野做仲要放數

所以？大家應該都唔好返工？

移民是常識

Btw如果一直唔還會點

有得借一定借，超平息什至無息
借黎，無信心買股票，擺定期都好

可能會取消投票權

俾百幾億黑警打鳩市民
俾一億醫院
但無錢還富於民

得一厘咁少，銀行都唔想做你生意啦

我借到都想借

咁咪好驚

全部候選人都係奶共狗，投黎把撚

都冇得真係投 取唔取消都冇分別

借盡之後BNO Visa

屌佢老母老閪都借啦
學巴打話齋放定期都好

老西都借啦 on9 借完去英國唔9還